其實wechat真係好用過whatsapp好多

自從我幾年前開始用wechat之後就冇再用過whatsapp
建議大家都轉用wechat

係whatsapp太廢
唔係wechat好

你老母仲好用

又block一件

開ac麻煩

單機版連登仲好用呀！支那狗

屌死你班散水撚

好撚型

Block thx

原來未block 樓主

多謝傻9樓主自爆

已block

你損失

可以用其他機login已經屌打